跳個500點就鬼剎咁撚嘈，老子什麼乜不怕，明天就升番1000點啦。

要有信心，30000不是夢。

其實2300都係高位㴝

升番啦，咪撚嘈啦。

真係升番

屌你老母個臭代閪

成班傻鳩跌小小就鬼剎咁嘈，正on9仔。

縮返埋你老母個臭閪度啦也文也武！有無撚疴煙call爆佢呀死窮撚

我也你老1

我也你老母隻西呀，我call爆你老母隻西要通知你呀？

圖呢不孝子，有撚錢咩你咪撚話買得果百萬手股，會笑撚死我喎

鳩噏中撚咗一次咁大把就串串貢打鑼打鼓，下撚跌過千點豬撚死你呀柒頭

你d傻鳩好撚膚淺，乜鳩都用錢㴝 衡量，我50幾買左幾萬手5仔又要週圍唱畀人聽咩？

你呢d傻鳩連我未來撚都唔識真係好打有限。